黃大仙宿舍真心無必玩火 玩大左就成個運動玩完

黃大仙宿舍真心無必玩火 玩大左就成個運動玩完

請不要被仇恨蒙蔽 我們不是暴徒 不要將自己變成黑警一樣

收皮啦 無黑警係無辜㗎屌你老母

宿舍唔同狗屋

咁消防呢？消防嘅家屬呢

宿舍十個都未必有一個係黑警 再講火唔係你控制到 一玩大左就仆街

又民意論

放煙放到仆街，係咪d過期催淚彈搞到著火

你同無差別打人既白衫有乜分別
重點

要頭腦清醒,以咁多日前線玩OCAMP咁樣既起火法都覺得佢地唔識控制,控制唔住就會出大事,要自己小心

拉左400幾個啦 屌你老母 再咁落去只係比人捉點贏 對家冇消耗

exactly

燒死左十個警犬會嬴??

笑撚死，又話核彈都唔割，一個核彈輻射影響幾代人，依家放火又怕乜乜乜，叫你老母含撚啦樓主

係 我地係有道德 唔似黑警

轉場去啲有權既人度

唔可以無差別攻擊

倒不如…

咁同啲白衫同埋黑警有咩分別

玩核彈都唔係問題，問題係 如果咁樣玩火法會唔會班狗攞正牌開真槍... 我地呢邊冇人有避彈衣...有嘅話 其實玩乜都所冇所謂，最驚多傷亡，因為d狗已經痴晒線...

唔關民意事 只係如果燒死咗個消防家屬 分分鐘仲要撐我地既 我地義士、自己 過唔過意得去

push

Thanks

其實絲打無講錯

pish

係街到起個火拖時間我覺得無問題 但去搞宿舍我就覺得無必要

燒左黑警家屬 港共根本不痛不癢 對成個抗爭冇幫助

火攻唔好！義士被警鄉黑打就好

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

我要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

都係嗰句啦
火唔好亂玩
睇住燒到自己
小心啊

成本高效益低 不如去機場集會好過

知道前線好大壓力 要贏
不過真係要對準政權 就算啲藍絲/on9 C9講野刻薄 都係屌走佢算 唔好郁手

利申 佢地郁手先可以還拖 但唔打死佢

光復香港 時代革命

唔好spin 狗同狗屋/ 火方向
唔好俾政府帶動每日洗腦
示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

收皮啦！
不割𥱊，各有各做！

不割蓆

無錯
我地唔可以同元朗白衫咁撚樣無差別
FOCUS番黑狗就黑狗

對d警察同政府 係核彈都唔割
但可選擇既情況下 唔好令無辜既人受傷

推
入面有消防架
要對準政權

推

現時行動，對林鄭毫無壓力
卻對一般市民形成壓力
求下大家轉方法

唔該你地唔好再玩火啦

吊你老母

Pushhh

表左態先 我唔割
問題係燒一燒又傷唔到黑警
分分鐘有消防之類係入面
宜家係損敵二十 自傷一千
會輸民意
無差別攻擊 咁我地同白衫有咩分別
希望下次唔好搞宿舍

利申核彈都唔割 但係要對狗用

係時候圍禮賓府

燒死晒黑警班仔女=中共會比你普選
(連登仔好似係咁諗)

對準政權 同 警

唔好玩火~~~

班黑警係黑人憎
我地更加要冷靜顯示我地係企係道德高地

你武裝革命就可以唔理民意 打贏就有民意

又話兄弟爬山
你老味咁多意見

真係唔好，有其他人

五大訴求 缺一不可

係黑警放架 佢地打TG入去燒著野

消防有消防宿舍 係後面

玩火仲唔係暴徒？

Push

請不要被仇恨蒙蔽 我們不是暴徒

邊個話割啊 係建議點做得更好啊on9！

因為宿舍唔同狗屋，當然我估佢咁編都係當年殖民地政府有意為之？

勇武點解叫勇武，
因為得個勇字，最後都唔用個腦

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

前線因為唔想留個污名俾個運動.
無錢食飯都唔敢問人拎錢..
今日你去搞黃大仙宿舍,
萬一有個老人家細佬出事
民意就轉, 你對得住前線咁耐既付出 ?

連續三日雖然撚到狗
但係結果比之前更多人被捕 死守狗屋仲夜過死守鐵馬
真係要諗下早啲轉場或者其他玩法

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

睇下啲回覆，唔係割，係要做得岩先有機會贏，如果我地無差別放火只會變真。暴徒

火燒立法的地方會唔會好d
大家咪試okay?

直頭唔應該再有人為今次運動而死去，市民、政府、警察都唔應該有，我地係要政府回應訴求，為死去的人討回公道，唔係要再有人死去

建議及批評唔代表割

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

太多人實在太衝動。唔該，做乜之前真係要諗清楚目標。對準目標。

點解要玩火？

不能同意更多，尤其最後嗰句

比人拉多一千個手足又會贏？

請緊記六七暴動嘅教訓
就係燒死林彬炸死細路

玩下火就驚到咁

好多人淨係想發洩 都明 大家都想撚狗 打死啲撚樣
但我地嘅目的係要嬴呢場運動
希望大家諗下做前係咪可以達到呢個目的先再行動
會唔會失民意
要知道就算大家條氣幾唔順都好 都要先忍一忍
要節制 得民意 嬴運動

利申 唔割蓆 點都會支持前線 只係希望大家會諗下先

果到有消防住

提醒人小心謹慎有咩問題

我地咁多人，中間肯定會有鬼， 所以而家唔係話割唔割席問題， 係我地唔可以咁衝動不顧一切咁去， 要保持理性做正確既事， 大勢必然係既表達訴求， 亦要保持形象， 唔可以淪為黑警之流， 唔好漫無目的咁發洩， 至少要對準番源頭， 則係林奠政府事實上警民對立就正正係政府既陰謀

純狗宿舍無問題， 有消防海關就唔建議玩火啦

警察宿舍先係只住警察
紀律部隊宿舍係混合住架

係就狗宿舍